令妃係咪漢人？

如果係，嘉慶就係滿漢混血兒

魏佳氏

D垃圾滿洲狗溝幾多漢人血統都沒用，樣衰就係樣衰，仲要溝埋蒙古